為咗場運動，入嚟睇下！我係鬼 係風向撚嘅話死全家

首先推咗今晚7點遮打見

之後想比個想法大家一齊思考下，而加連登多咗好多捉鬼post，懶係諗得多咁，果啲人最想我地乜都唔做，留係屋企就最好！岳義士，佢話有可疑，琴日𠝹狗頸，佢話有可疑，以後一有人做野，行動升級或者點樣攻擊啲鬼，呢啲人一定會係連燈開Post話佢有可疑，無論眼神，手法點都好，呢啲人一定會開Post挑剔或者質疑！呢啲係咩人，大家自己思考下！講咁多只係唔想有人比呢啲人帶咗你地向錯嘅方向諗

最後，呢樣野最重要，大家係時候諗定下一個活動，最好就係嚟緊嘅星期六日，即19同埋20號！我諗都係得3個大方向。遊行/十八區/機場各有利弊！

遊行，而家政府一定唔會再批不反對通知書，所以大家唔使諗再有完全和平嘅遊行！運動進行咗四個月喇，大家唔好再咁天真唔該！出嚟遊行都要預咗有作戰嘅心態或者逃亡嘅心態！

十八區，無可否認，我哋過去嘅18區活動算係幾成功，依家我哋係革命，被捕同埋傷亡一定會有只可以盡量減少！不過講就講18區其實做嘢嘅來來去去都係得果幾區，不過個人認為已經足夠分散對方嘅警力！但係18區最大嘅問題，就係當應該要被裝修嘅嘢已經裝修晒之後，18區嘅目標係咩？如果大家繼續想搞18區呢個問題一定要解決咗先！我知實有人會提出一啲和理非嘅活動，而和理非嘅活動並唔係冇用，因為係一個輔助嘅作用，但係主線都要搵一樣升級嘅野嚟做！如果淨係靠和理非有用，我哋場運動一早贏咗。所以大家成日講和勇不分，呢個係理所當然嘅野嚟，因為大家一直都互相依靠住！所以希望大家一齊諗下嚟緊星期六日有咩搞，最好呢兩日之內要決定好，因為大家都要時間去宣傳

機場，機場對於香港嚟講係極重要。所以其實如果可以堵塞機場效用好大，不過風險極高，所以個人唔建議！

最後希望各位同行兒女，唔好咁容易比鬼帶到任何風向，多啲自己思考下或者同身邊認識嘅手足討論下！

最燥就係依家啲鬼，邊個做野搞班死黑警就屌邊個？？？你話開呢啲post嘅人唔係鬼我打死都唔信！唔好忘記黑警永遠係我哋仇人所以無論點都好，邊個幫我地解決仇人嘅都係自己人！呢個係永恆不變嘅道理！

希望有一日我可以喺煲底見到你哋每一位

手足上🇭🇰

大家幫手推認真Post

推呀手足

push

遮打見

今晚遮打見

幫手推

求下大家幫手推，我好想同大家一齊贏

我明好多勇武都會有啲灰心，我自己都有！但係懇請大家勿忘初衷！有幾多兄弟姊妹為呢場運動失去佢地嘅自由，受咗幾多傷，怎至失去性命，為咗佢地，為咗你同我，大家一定要堅持落去，直至勝利嘅來臨

各位手足，其實每次同你地一齊行動，一齊上街，我都好開心，好有安全感！

推

我行係前面，回頭望去後面，全部都係黑色衫嘅手足，我真係好感動，無論你地見到差佬會走好，會比人帶到風向好，但係我知道我地全部都係坐埋同一條船，大家唔好意氣用事，唔好比呢啲憤怒而掩蓋理智！我地嘅敵人係政權，係班死黑警！

推吖

有好多野講係好簡單，做係好難！我覺得其實大家都已經進步左好多，不過仍然有改善嘅空間！

我自己雨傘運動果陣中六，果時唔算好識諗，但係都知為咗香港要行出嚟，自己只係和理非！直至6月12號，我知道我唔企上前，可能就冇下一次機會企上去！所以我同班朋友膽粗粗上咗去最前，好記得當時去叫人行前，話3點行動，當時有經驗嘅勇武其實唔多，大家都係用個3m口罩眼罩，死就死啦咁行上去！

最後我地可以算係成功咗少少，起碼條惡法冇即時通過，雖然好多手足受傷！當時係咁諗

希望各位冷氣軍師，比較細膽嘅朋友，都可以有呢個心態，行出嚟與同路人一齊行

我想講，呢排真係好灰心，我知好多人都比鬼帶風向帶到好灰，但係大家唔好放棄！我地一定可以解決到呢個問題！

大家無論幾灰都好，只要出到嚟見到啲手足，果種熱血就會返嚟，因為我都係咁

所以千其千其唔好灰到唔出嚟

唔好放棄

真。手足，入嚟傾下

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

手足幫手推